天水圍疑似發生斬人事件

#天水圍 2359
救護將傷者抬上擔架床
傷者懷疑被斬
天恆閘口目前共2eu 2救護
村內疑似有1eu
至少5軍裝落地

街童？

咩事

乜撚嘢事

呢個鬼地方日日都斬人傷人

似街童？ 呢個鐘數

見到一堆黑衫人斬完人上左兩架私家車

香港而家仲有咁既事發生拉到人未

天水圍gang gang

情操高尚

竟然未有人留「手足」

有冇相

五毛朝9晚6 架麻

王伯FB開緊live

係咪俊宏軒爭人錢個個

［突發］天恒邨發生斬人事件